扮傻扮無知

點解要咁做

我就小毒撚

成日比人扮豬食老虎

正仆街